BNO改名證明問題求救

話說我18歲換身分證嘅時候，加左nickname，當時入境事務處無比任何文件我，淨係張新身份證加左個名

我寄BNO文件嘅時候，入面有埋去民政事務處宣誓既document. HM passport office最近叫我send多次文件去證明到我而家個名

HM passport office個邊又accept statutory declaration or affidavit，咁係咪其實都accept民政事務署既宣誓？

有無巴絲遇到同樣問題？

佢個 宣誓 要按英國法律做，民政事務署嘅唔算。你可以搵律師做改名契，搵個有英國牌嘅律師宣誓，或者申請身分證登記事項證明書（三個做法都要俾錢）

加nickname型d?

去入境申is okay
我都加咗nickname

登記事項證明書 呢個只係425, 呢份form 一直都會有用，應該值得俾

小童passport 同成人passport有冇keep到？

我當時申請時只係寫信俾HMPO 解釋
冇任何宣誓文件

你民政事務處宣誓點寫先

bno個本係細個個本，寄左比英國個邊

都係證明返我以前個名同而家個名係同一個人

巴打可唔可以講多少少？唔該

覆EMAIL同佢講8歲換身分證嘅時候，加左nickname。
冇任何文件證明，得宣誓紙。

登記事項證明書有試過唔得

無keep特區小童未改名護照？

你要登記事項證明書證明你身份證改過名
只要對到舊名同新名就ok
我張野十一歲用到而家
如果你只係加個英文名，好似我咁，我只係解釋我加返個middle name
無問題用到而家，民政處我當時連去都無去過

nickname加左sky 定係zero

都唔得呀

“The documents you previously sent are not a recognised change of name document.”

我加左英文名
果時直接手寫信解釋就過骨
你加nickname就唔知啦

去香港入境處申請張申請《登記事項證明書》
入面有晒你出世到依家既資料，包括18歲加Nick Name證明 （英文：Certificate of Registered Particulars）